你入黎, 我教你打速龍

NBA總決賽場數落後 速龍1︰3，萬千球迷吶喊都保不了的主場。

面對看似不能逆轉的困局，儘管千百個理由阻撓你上場，你願意挺身而出還是選擇明哲保身接受現實？杜蘭特（Kevin Durant ）選擇了前者，帶傷在身硬着頭皮上場，不論你是否擁有MVP的實力，至少多一個人就是多一份力量，未完場，始終唔好投降。

所以個重點就係KD

成班狗, 笑撚左

成班狗, 笑撚左, 笑撚埋右

今日龍和好波呀，得你地衝到

早前流傳謠言稱海關收到指令，記錄在社交媒體上轉換黑色洋紫荊頭像的用戶。有關職員澄清並無其事。

狗係無一隻無辜

唔記得講, 大家千奇唔好搞到速龍成日出黎, 咁樣佢地會好快無哂體力, 咁一陣勇士就會嬴

由細到大都係KD fans 幫推

無狗入黎賴屎賴尿既 好唔慣

如果一隻速龍唔小心比勇士捉出黎
再唔小心除哂佢d裝備比自己友
如果其他速龍出黎救人就一路退
再左右圍佢地得唔得

利申有到現場睇nba

咁樣好危險架wor, 唔知用速龍裝備打速龍會點呢

殺一儆百

NBA 真心好睇

岩呀，其實望下身邊有無d人得自己一個/幾個中學生咁樣，應該要同佢地form個小組共同進退。

推

速龍埸比賽仲打緊, 點解可以OT咁耐, 好擔心佢地聽日腳軟

撐勇士

下, 咩黎架, 都唔係NBA黎既, 我入左去, 嚇到打冷震

手感仔我偶像 推

睇一次旺角
夠兇 冇大台 時散時聚
班速龍狗冇你辦法

速龍進攻個陣通常得幾個人，勇士要退返後防線
後防多啲人速龍就會淆

NBA話咗俾大家知，係勇士對速龍

大台? 收皮啦, 有人理咩

fb d comment
全部都死廢老

勇士外圍投射三分雨絕對有得打既

KD隻腳咁幼，攞條四寸方木兜野扑落去啦。

係時侯玩下化學

夜晚速龍主埸打唔過 d球證全陪黑哨有冇優勢 等到朝早返主埸先好打

好暴力, 帶波唔好衝呀

鬼唔知咩，但香港人始終都係林善

和平太耐

成班蛆蟲

push

隻狗就算跌低喺人群
你哋都唔敢出手啦

唉哎班狗真係好撚忙

發夢今日audi對面放頭兩粒催淚，都係成班人突然回攻，扔野又盛，班狗盾都震埋縮到唔撚見左

勇迷蒲頭

curry一個射撚爆你三分啦

推
第二排好重要

Push

出黎呀, 屌你老帽, 自由閪

如果唔係irving 同love 傷左
15騎士會輸?
屌你老母勇狗都on99

有無人解釋下咩係自由閪, 係咪自由斟D FD

講閪咩 我個陣前排 d球員一見到速龍就驚哂一次過走哂，打？點打？想死想輸咪打我都好橪灰好橪嬲呀！

利申：我係curry

後備經驗唔夠, 要帶兵加操
唔夠打果陣就射3分

利申: 我發夢我係KD

勇士一定打爆速龍!

嘩屌 見到條影片班速道防礙新聞採訪喎
想點
特登阻住加推開唔比人影

岩 但勇武既人太少 d警犬敲一敲個盾 d人就嚇走哂 輸左氣勢 明明佢地仲驚過你

欺善怕惡

打機咁之嘛
加滿攻擊但零防，先手逐隻打就得啫，俾怪圍就死硬